不要再逼达哥反送中好吗？

他还要返工
你们太不够哥们儿了

咱们达粉一起跟达哥用简体字以示支持呗

嗯

此處唔是高登
連登仔唔會同你玩假膠
樓主一路好走

真心支持的

殘體字，食屎狗
理撚得你真定假膠！

扮假膠都唔該比返啲誠意